[突發] 香港快運兩架客機相撞

啲戇㞗地面人員啫

無機飛都有得撞

點解可以撞到咁

錫啖姐

UO已經停飛咗，
即係地勤拖機撞，發緊夢，機場已經唔多機郁
係咪賠$300

吉攞

有人想呃保險？

哇，好大獲

多拉AV 夢

正評引伏

國泰又要跌錢

咁樣賀國泰interim

國泰前線好黃

成日都有

我要進來了

依d claim返機管局啦

因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜中跌出三甲的國泰航空，其附屬的廉航香港快運，發生飛機碰撞的嚴重事故。

飛機都有痴漢

佢自已拖？

唔飛都撞 接撚左佢喇

因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜中跌出三甲的國泰航空，其附屬的廉航香港快運，發生飛機碰撞的嚴重事故。
剛剛上網見到

呢幅真係見一次笑一次

由第一格笑到第四格

飛機二機限聚令，拉得

呃保險？

4 5個鐘頭前 好突發
夠料出晚報

可能有人比人炒要報仇

即刻諗起篇潮文

係咪地勤個篇

好

標題：打工仔試過有咩嚴重失誤

有幾難泊呀咁都可以撞

都已經日日蝕緊錢 重要撞爛架飛機

我諗起行船漏油果篇

機管局稱，早上9時56分收到報告，中國飛機服務有限公司地勤服務人員於滑行道拖曳一架沒有載客的HK Express客機期間，碰撞到另一架停泊的HK Express客機。兩架涉事客機均受損，事件中無人受傷。機管局正調查事件，其後會向民航處提交報告。

係咪咩啲油流到成個太平洋都係

就係咁先可以claim 埋收入損失

抵啦

依家冇野做 玩下姐

地勤都有潮文？

停機坪太多機唔慣 所以拖到咁?

拖車應該係 under HAS
即係國泰自己炒自己機

架直升機想點

呃保險?

唔慣泊得咁密
平時成個足球場咁大條街任泊

岩岩公布業績high 得滯

刁總形容嘅內循環

又要開返個返工瀨過最大嘅獲post

一人一個返工犯過最嚴重既錯

執柒左佢啦 屌
機都撞埋

香港機場啲工作人員好求其嘅咩？

百份報真係國泰狙擊手

一睇就嚇一跳，然後就得啖笑

D飛機迫得滯？

咁少$好正常

pin this

一睇就知係東方

又係外國勢力？！

好似從後幫佢舐屎眼咁

會點？

B-LEF 記住先避得就避

上次渣架車撞埋港龍飛機好似又係佢

今次係中國飛機服務

少事，呢間公司間唔中都會撞機，claim返保險啫⋯⋯

同感

機師太耐無揸？

出翻黎飛左台中啦

個員工係咪炒得

屌你睇標題重以為係Tenerife嗰隻撞

唔係掛，可能該員工受咗氣唔小心啫，唔係第一次啦。

炒佢，會唔會犯國安法？

機場咁冷清都撞

可能蝕左咁多錢

之前睇段youtube 話美國百幾年前成個州得兩架車都可以相撞
所以今次機場

唔好咁無知啦
拖機撞唔會由航空公司賠錢，係維修公司賠錢，除非拖機組係under航空公司
今次CASL

笑到噴口水

冇睇新聞鳩估HAS係拖機同無知有乜關係？
連登果然智商冇下限

國泰
已經變左支那公司
有可能係機師咩都唔撚識
英艾唔得廣東話又唔明?

點撞的

以為空難

機場而家人冷清
但機就泊到周圍都係，泊太密揸唔慣？

呃保險啦~~

用拖車

因為以前得一兩條路掛

拖機

呃保險

邊避到 你未到飛果日都未知邊隻機operate你班機
除非你係入面做

HAS有拖機架咩？

Has 都唔會有拖車囉
自己冇睇仲話人

咩黎

厄我唔到既，肯定係影相角度問題

少咗收入，撞一撞有保險賺返條數

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

咁嘅人工，點認真啊

退十萬步冇拖車
咁推車呢

推我願榮光歸香港

Ho bal!

冇記錯有隻China Airline tail strike , 維修不當 之後有日空中解體

遲下會有拖機潮文彩

就咁上去望下笑撚到仆街

收手啦
你上人地個網睇清楚先啦

飛機 我要進來了

好似狗公走去聞狗後面咁嘅！

好撚正 去查下 咩行船入油定咩

好似成個島收左皮

我再退十萬步
當HAS真係冇
咁HAECO有喇掛
國泰自己炒自己既可能性又點會係零

台北飛啟德land果陣tail strike
幾十年後台北飛赤鱲角空中解體

屌好煩啊見親都笑到仆街

諗起 123

咁垃圾都有，得閒得制？

CASL

咁先係casl

勸極都仲要撐，你都係無得救架啦

鳩估下國泰炒自己機都要俾班兒登仔笑
條氣唔係好順啫

咁撚小飛機都撞

柒撚到呢

順便話埋俾你知啦，有拖車嘅仲有PAPAS、BAC、飛行服務隊，你可以繼續嘅

緊隨國家指示，機頭kiss機尾「內循環」

拖機車速應該唔快，通常外國發生都係俾人打橫片機尾，點解可以揸到直撞？司機瞓撚著咗？

無汽車都有馬車有馬， 唔係點解叫馬路

地勤太得閒發夢？
Btw依家停左飛，淨賠維修費檢查費，應該唔洗賠冇得飛嘅損失？

Hi call me?

維修和味

兩單都係metal fatigue

Kiss >維修>測試> Kiss
無限循環

國泰買起咗uo咁點解唔俾返haeco搞？

落雨定太曬，後面隻機想遮一遮

尾交

追撞 唔係相撞

笑到噴痰

會估HAS拖機你好明顯唔係係機場做
唔係機場做咪睇新聞食下花生囉
跌左落地仲要執返渣沙咁唔衰得
好心你啦

KA A320/A321都係用CASL做 係A333先用HAECO

插屎忽

好似摸頭咁

真係好鬼好笑，唔識唔緊要，巴打指正返又要死兜爛兜又話唔順氣，重話返人兒登仔

維修部呢排太得閒，比啲嘢佢哋做

家嫂放得太耐NPL 唔記得點揸拖機

好奇點解復飛左 唔洗要隔離14日咩？
定只係某幾群人士會飛？

定其實係貨機？？？

好奇想知

same
笑到停唔到

具體細節係點唔記得好清楚，唔知有冇人搵得返個post。
成件事大概係咁：

巴打喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁巴打就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次仆街嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。巴打心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

就因為遠在香港嘅巴打一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦。

地勤手足

你唔好咁啦。。。呢次因航係受害者

呢 d 意外有機會引致未來既空難既遠因

可能有空姐響應大陸政府
幫機師含撚致軟呢

真係柒到無朋友
拖機條友OT左幾左粒鐘?